和你eat 用唔到

係，

app store都無埋

你估佢無database咩
人哋就係要你恐懼
咪俾佢得逞
和你pay仲可以用

咁樣縮 真係唔知點講

On9架咩

如果我想去 少去地方，例如長洲
食黃店，冇呢個apps 點搞呀

用wolipay

我食左成年黃店
己經心中有圖

睇下邊間有人等位
啲人個樣仲等慣左咁

巴打 勁

中共就係要你驚，你刪咗app中共已經贏咗，實際上根本唔會告到，個app又唔影響國家安全。。。睇來真係時候要走，咁都驚就已經唔係以前嘅香港

真係唔知驚乜
不過仲有和你pay可以用

使唔使咁驚，求其改個名良心食店之類都得啦
等佢仲幫佢影大量舖頭相比佢

點解我Wolipay都無哂資料

失敬失敬
其實深黃人，通常都背得出自己果區有咩食

落得街就知

我仍然好需要呢個app！！請你再黎推介過啦！！

做人咁辛苦，食到滿足一餐先順氣啲，呢大半年搵食完全靠你推介，搵到好多正的食店，不如你繼續用個人推介的形式列出食店啦！

例如用sharp醒暖色系例如黃紅橙列出你覺得你會再食的舖頭，同埋用啲冷色系例如藍紫綠去列出啲你覺得未必再食的舖頭啦！就算唔講原因都得！！信得過你！！

呢大半年和你搵食，我很愉快！！我好需要你繼續推介搵好西食！！繼續推介好嗎？

未打先輸

其實好on9
唔show黃咪只show藍店囉
使唔使驚到成個剷

無啦 唯有再諗方法 可能以後得口耳相傳

送走自己嘅自由

自己收黃圈皮...林鄭不知幾開心